在此祝願所有五毛/藍絲/Pr 願望達成

成功爭取成為黨嘅condom仔
全部都留喺香港
投入黨嘅懷抱
信用評級低到返唔到工
去醫院做完身體檢查少咁一忽
個仔放學比人捉咗去賣
最後原告變被告 坐冤獄
生生世世投胎做個勇敢中國人
阿們🙏🏻

今日係送中港人第32日
大家簽咗全球聯署未?
Global Petition:

記得中秋明信片要呢幾日寄啊
順便宣傳下26號有個祈禱會

Amen

Pish

屌 搶唔到

阿們🙏🏻

Tui

Onlun9 點解up咁耐先up到

推

push

唔記得咗呢個最重要嘅
未來幾日仍然會有街站

Btw

今日係送中港人第32日
#save12hkyouths

有冇中學關注組收集postcard呀

推一下先

見到得幾間有

Btw
保持關注 保持思考

今日係送中港人第32日
#save12hkyouths

記得評分

你咁樣咒泛民！？咁惡毒既你？

俾個正皮

驗下眼先

Diu 五毛夠膽就喺度留言

唔係留咗啦咩

俾個正皮 黑心都咁話🙏🏻

屈你會畀你影大頭

真 黑心都咁話🙏🏻

真咩 生仔無屎窟窿喎 唔好咁

今日 我哋都準時

今日我遲到

五毛講嘢真係難聽過屎

咁夜訓

琴日顧住5001昏睡咗

真嘅

勁din 一醒完咗

wow
正呀

為咗5001

大家勿以善小而不為，我哋打幾隻字，都已經可以幫到家屬小小

// 呢段時間，呢班家屬除咗時刻都為子女安危憂心，同時亦要面對公眾壓力，必定係佢哋嘅人生低潮。當我哋成日話要關注12位手足嘅同時，其實佢哋嘅父母同樣需要大家嘅支持。有好多日常嘅行動大家係可以做，例如喺 12港人關注組 嘅post到留言支持佢哋，又或者反擊網上一啲冷血言論。

大家可能覺得呢啲小行動好無謂，但量變始終會帶來質變，呢啲看似微不足道嘅留言，其實呢班家屬係會睇到，亦會感受到。希望大家可以一齊用行動俾一眾家屬感受到香港人對佢哋嘅支持同鼓勵。//

Cls

因為我都勁din 推完先訓

今朝我click入去一睇
屌，完撚咗
成班人都痴撚線

cls company

勿以善小而不為

叉燒同嘆仔
油仔同名仔
伐都一齊din
仲有少少街客

只試一次

我無機會

係

今日唔使食餅了
爬起身煮先

交完功課 食外賣

滴水穿石

咁都無人推

食乜

尋晚5001 左

瞓撚着左對唔治

積土成山

Energy bar

未諗到

仲提

我哋做多小小，就已經幫咗年事好多

遲咗起身 趕食？

我無團隊精神

你係

尋晚瞓着左都唔滋

食米線

收到

依家咪返來自首

!!!!

就咁

朝早食飽呀
你呢

你自己推到5001先

滴水穿石呀

今晚再戰

祝樓主美夢成真

RRRR

屌你老母

係 佢哋din jor

Push

基巴早

我美夢係佢地12個回家

早晨

未來幾日仍然會有街站，亦可到辦事處索取明信片

是毒撚不必怕

想自己寄嘅話格式同上面差唔多就得

用厚卡紙印 最好寫埋寄俾邊個人名

左邊同埋後頁都可以寫嘢或者畫畫

唔好寫，畫敏感嘅嘢/唔使再貼空郵貼紙/唔好填回郵！
快快手呢兩日寄咗佢啦如果唔係遲到㗎啦

下 但晏就energy bar就夠？
依家叫外賣

注意休息

你地已經連戰左31日啦！

其實開得廿幾日

23:1

弓喜曬

無需驗眼，攘外必先安內，我同大多數連登仔政見不合
但係呢件事上我已經簽左，幫推

痴線㗎你地！

呢個笑

只此一次

我出名鐵人

why, 遲左一兩日

我第9日先開始開

夠 無咩想食野

真咩

冇聲氣

咁樣夜晚會勁肚餓

成功達成舊tvb團隊，推香港人權法案既數字

國際線有任 請每日推Post

不過都有班人一齊癲

一次都好犀利啦！得幾個人係個咋喎！

但得一次

推一推
簽一簽
re一retweet

我講緊樓主出po啊⋯⋯

💩

佢垃圾到

我見冇人開

咁都比你認得

入得多就認得

睇下點先

推呀
簽聯署呀
retweet呀

係責任心，令到個運動繼續走落去

一日一剪

今日係送中港人第32日

大家簽咗全球聯署未?
Global Petition:

見到就想

有得諗喎！

今日係送中港人第32日

簽咗全球聯署未?
Global Petition:

[12送中港人］twitter戰線整理

有update

Day 32

真既 唔呃小柔

又係... 其實都無咩好食

送中港人Day 32 retweet 寫卡 聯署

？？？

推呀
retweet呀
簽聯署呀

咁快手

啲瞓覺時間

推多下

今日人好少

我食完自己煮嘅 肚痛

引戰撚五毛好嬲好嬲

唉

好在

我祝福佢哋

少少痛

今日似冇人了

7.7

你開囉

聽住歌rt☺️

諗仔

我識有人識

屌 依家先出去

做乜諗仔

#save12youths

4點到

咁又唔會 都係3:30

Happyhappy

Kick??

又笑嗚呀

最近唔想叫佢bb了

咁都諗到

琴日個twitter 咁短

點解呀

叫我叫我

潑呀潑

我個腦係裝呢啲

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區

今生追隨天琦bb算了

熱未

走開啦

嫌？
係咪要打千字文

唔洗祝福佢地，佢地會得償所望

挑

分化 block

攰撚死

潑潑

佢係

你又話自己好自私

熱唔熱

超自私

好熱好熱

唉二寶

Push!!!

佢大方jj

寶貝得一個冇辦法

你知我唔會

監督你

Gphone又被拉

He is told to have violated the draconian anti-mask law as well.

早餐呢

The arrest is related to participating in an unauthorized assembly on 5Oct last year.

舊年10.5 未經批准集結+蒙面法

潛之前推吓先

Now有

見到了 唉 又拉

我都係 依家整埋野先

捕捉！

我都有 不過錯過左

嗰12個都係我bb

民陣一出聲就鳩拉

由由b

預了

唉
班前眾志會唔會學本民前咁，黃之鋒負責坐，羅冠聰就負責流亡

搞唔掂

睇黎驚鳩左gphone條國際線

都似

呢個就一定啦

hug

今次早咗幾日，之前都係前一兩日先嚟，而家睇嚟好要面，尋日就開始一路編劇一路action了

掛由由

Gphone出事咁國際線點搞

畢竟之鋒對香港定對國際都有一定嘅影響力
中共郁得一個得一個

可能見快必無得保 再試吓

仲有羅冠聰、張崑陽嗰啲

熱熱

簽咗聯署未？

寄曬明信片未？

五萬五

retweet咗未？

麻煩大家幫手撳入去RT，拎卡仔寫信

盡做救手足

一陣上嚟

勁攰

去多媒體睇下邊到有得拎卡！

推多幾下

將軍澳今明兩日有多個新嘅

真係好攰

唉 頂住

雖然推po都係既

Thank you!!

有你地墊屍底先 我地5毛點都係最尾先被清洗果班
沉日又有post 叫救命喎
做咩唔開個名單 睇下每日唔見左幾多手足?

連五毛都承認會被清洗

以為會有五毛入

五毛終於講真話

上面咪有一隻

推咗先

5毛好老定喎⋯⋯

點解五毛咁愛國都會話自己會被清洗嘅

邊到

可能彼國非吾國

咁愛國都講出口會被清洗

狗眼看人妻，block左可能睇唔到

仲有個大埔嘅

嗰隻人妻囉

完全封鎖左佢up乜

2.6？！唔係3.4咩？

咁驚

2.6平郵 3.4空郵

吾仍真愛國人士！吾國支國也！

shit

朱凱迪：12 人被捕的三種可能 尋果洲群島目擊者

(Sorry for wrong focus先)

雞蛋裏挑骨頭都係咁話啦，傳統政黨點解對12手足呢件事嘅反應好似慢幾拍咁
無論係啱啱出事之後，定係明信片街站都係

啱啱出咗事嗰陣都係個別議員出嚟講要關注佢哋，而唔係以黨嘅名義出嚟講要關注佢哋

一直去到開記者會之後，先見多咗佢哋講12手足

明信片街站，由9月中開始已經有，但係頭一批開街站嘅全部都係本土派/素人區議員，
(我知北區區議員林子琼係民主黨，佢都係第一批開街站嘅區議員呀，咪就係得佢一個囉，如果加埋新同盟某幾個，都係5隻手指數得曬)，
連唔係區議員嘅鄒家成、呂智恆、何桂藍、黃子悅都有開幾日街站比人寫呀，你班傳統泛民就算吧啦先啦

一直去到呢幾日，先至見到多翻啲傳統泛民嘅區議員出嚟擺街站

點解班傳統泛民唔可以好好運用自己嘅人力物力&組織自身嘅影響力，去令更多人關注12手足呢？

如果傳統泛民可以動員到你哋自己旗下 (唔好多，一半先) 嘅區議員去開明信片街站，或者搵你哋當中最出名嘅政治明星講多幾句，咁就唔駛咁耐都好耐推唔起件事咁

你哋講一句好過我哋呢啲無名氏講十句

愛國都要清洗，好嬲好嬲

呢幾日寄都係用3.4寄空郵安全啲

補link

推雲一推

幾時先有消息

要搵多啲證據呀

Update: 24/9 15:21

是毒撚不必怕 唔使去街站

想自己寄嘅話格式同上面差唔多就得

用厚卡紙印 最好寫埋寄俾邊個人名

左邊同埋後頁都可以寫嘢或者畫畫

唔好寫 畫敏感嘅嘢/唔使再貼空郵貼紙/唔好填回郵！
快快手呢兩日寄咗佢啦如果唔係遲到㗎啦

等陣

屌

一路以嚟推post、retweet & 呢幾日整合街站有感

我有試過click入一啲後生嘅民主黨後生區議員個facebook到睇，係搵唔到佢哋講12手足嘅post

嗰下幾失望，以為係老屎忽先至變得因循守舊，估唔到後生都係咁

唔好意思呀
次次都咁散比你

推一推

retweet呀

推多下
retweet多下

簽聯署呀

傳開去呀

應該係五毛

攰

攰就休息下啦

休完都一樣

你休完唔會死
但唔休就會死
rest is for the strongest

push
sign
retweet

one more push

#Save12HKYOUTHS

放唔低

見字飲水

你有咩係放得低

唔太掂

有啲嘢係要放低佢然後向前行
但係有啲嘢可以放低一陣最執翻起佢嘅
比自己抖一陣啦

推呀

Update: 24/9 16:03

是毒撚不必怕

想自己寄嘅話格式同上面差唔多就得

用厚卡紙印 最好寫埋寄俾邊個人名

左邊同埋後頁都可以寫嘢或者畫畫

唔好寫 畫敏感嘅嘢/唔使再貼空郵貼紙/唔好填回郵！
快快手呢兩日寄咗佢啦如果唔係遲到㗎啦

唔該曬你呀

沒事兒沒事兒 快啲update好俾多啲人睇仲好

簽聯署未？

Pinned

唔洗唔該！

Thank you

Retweet左未！？

今日有冇食夠兩餐！？

日本

就嚟死

我

有冇人知鴿嘅日文係鳩

搞掂未

輕輕一推

去緊apple store

買線我只信蘋

。。。

咩，，

┑(￣Д ￣)┍

咁得閒

( ；´Д｀)

save

Pt

12

HK

youths

Save12hkyouthssssssssssss

#save12hkyouths

好似一個fd

集思廣益 十月一日匪慶有乜理由唔去銅鑼灣行街？幫五毛 PR 諗埋

(´･Д･)

唔同你玩

讚我讚我

╮（╯＿╰）╭

講笑

我有鍾意人了

認得u

累

Gphone IG 17 分鐘前send咗story話大家好
係咪表示死唔去

係咪保釋到出嚟呀？

講笑 我浪子

佢不嬲硬淨

浪子最終會因為一男子而安定落嚟

@基爾

威

又唔記得野 笑左 腦裝乜

推吓先

尋晚4點仲推緊今日返10咩感受

包包

推推

老了

係 佢真係誇

正確係今朝5：45
一落街啪罐 red bull

唔記得左食藥
笑左

激死叫極唔瞓仲要食杯麵

咁你依家咪好精神

仲有條香蕉

要校鬧鐘

飲埋杯齋啡啱啱好

勁嬲

//他又指自案件提堂時間點在10月1號前，是12港人拘留期屆滿的前一日，指警方希望製造寒蟬效應。他亦提到自己的案件和12港人相比微不足道，希望香港人及國際能夠更多關注12港人一事。//

真係少87

你真係今晚點搞呀

唉 失去一個都太多

瞓唔夠記性會差

啱啱出tweet 了 9月30日東區

Gphone仔大個仔

但佢今次真係好叻仔狂提12人

Amen 終於搶到位

gphone

唔好嬲啦

瞓好多都係咁

Respect

係喎
我估唔到到今日仲提就真

即係佢係twitter 提好多次已經

所以都幾感激佢

冇事嘅.....心理慰藉嚟，其實已經冇效用

勁尷 咁校鬧鐘

最鍾意毒撚❤️

係 真

仲要有幾種語言

唔係屋企真係唔知時間過

知道邊啲係真係大件事，
教導群眾依家個政治形勢係點、邊啲議題值得關心，
呢啲先係政治人物應該做嘅事

你咁樣好唔健康

幾渣？咁唔知足

推返正經post

想有佢咁醒

想sick him

真係坐完出嚟變咗好多

睇黎係入面真係同到好多有經歷既人吹水學到好多

難啲

？

點樣 好蠢？

亦可能變得更相信自己

黃之鋒

Nothing to celebrate on bizarrely prompt release. Case will be mentioned Eastern Magistrates Court on 30 Sep 2:30pm, the day before China’s decision to approve the arrest of #12youths activists and its national day.

別為我好幾好聽

=(^.^)=

( ̀⌄ ́)

朱凱迪：12 人被捕的三種可能 尋果洲群島目擊者

推呢邊 唔想佢沉

搬埋過去？

朱凱迪：12 人被捕的三種可能 尋果洲群島目擊者

搬左啦 我覆返個pin先

係喎我睇漏咗

之前有搬 但我傻仔冇叫人pin
係頭先先覆個pin 而家有埋tweet仲好

成功爭取成為黨嘅condom仔
全部都留喺香港
投入黨嘅懷抱
信用評級低到返唔到工
去醫院做完身體檢查少咁一忽
個仔放學比人捉咗去賣
最後原告變被告 坐冤獄
生生世世投胎做個勇敢中國人
阿們🙏🏻